紅巴2.0試坐記

上星期六晚收工專程去坐紅巴2.0 - AVG，雖然得59X可以揀但好過無

上層內籠

上層禁鐘位

近距影座椅，舒適度一般

上層車頭預留位組件，竟然不設獨立報站機
請緊握扶手

顯示本站的站名

下站禁鐘後指示

落車門閂門提示

下層內籠

到樓梯

旁邊加插咗LED燈

不過點少得動態乘客資訊系統，惟AVG個顯示屏係窄咗

再加送: 白色文字報站機

另補回上星期日所拍攝相片
AVG1

AVG2

AVG3

側牌

尾牌

AVG2@59X 全程行車片段

屌又係光到仆街

巴膠真係毒到仆街

又曲線自爆..

白色燈真係好怪
好心轉返黃色

關你撚事-.-

我以為入錯台